屌奶星祖赫特個紋身型撚到

義肢

Give me the fucking ball

bucky?

鋼鍊咩

好撚柒

尊重返ok?

佢紋哂成身咪可以變力架

以為自己iron man

會唔會皮膚癌

肉酸到

紋比卡超都有品味過佢

班細蚊仔唔識野係咁上下

真

隻狼

咁紋法 是但貼返黑布上去好撚過啦

柒到

YaYa!YaYa!

睇完鐵打?